讀完時裝設計係香港有咩出路

承上題。我係外國讀緊fashion accessory design。有冇人讀啲咁上下嘅科分享下係香港做緊乜？

乞食

布廠車衣

冇

乞丐幫幫主

你可以自己整埋自己賣，但要預左半乞食

食屎

開ig shop賣朱義盛
淘寶零件再自己砌
或者金工，皮革類
一係抄人，一係俾人抄

仲有去偽文青市集擺檔
十檔有十檔做緊類似嘅野

其實係咪預咗好要留係外國

香港係咪冇fashion accessory designer撈

車銅芯口罩

香港撈乜design 都吔屎架啦

呢檔我覺得好西利
要返咁上下技巧
抄都唔係咁易

入本地金飾珠寶公司
周乜乜，謝乜乜嗰啲
但本地每年有一車車廉價ive仔

又唔係特別靚，借問聲犀利在那？

呢D唔洗讀都做到喎

有錢人先讀設計
咪諗住會返工搵錢
興趣黎嫁咋

認真答你真係冇

條片做到識開花
我呢啲外行人見到就覺得好西利架喇

問老豆拎錢創立自己品牌

點解要返黎
返黎洗碗個人工都高過做-專業淘寶幫客抄design師

車銅心抗疫口罩